Создать программу, которая конвертирует файлы XML в файлы JSON. Пример файла XML(структуры для преобразования), а также выходной файл JSON, приложены к задаче.   
Программа должна быть многопоточной, это означает, что один поток читает файл, анализирует XML и отправляет информацию другому потоку, который создает и записывает JSON. 
Программа должна компилироваться в Centos7 или Centos8, и нужно использовать C++11 или выше. 
Можно использовать любую дополнительную библиотеку, которая может понадобиться.   
Просьба загрузить код в публичный репозиторий (github, bitbucket или gitlab).